SYU Top-up degree

樹仁今年早左俾AD/HD畢業生報year 2。以前都要7月先可以walk-in報名。仲有Entrance Scholarship。3.0可以免Year 2學費
[url]
[/url]
8/4有個seminar。可以去八下。

利申: 樹記畢業生，之前同舊lecturer食飯傾計八返黎。純粹幫手share下嗟! 希望未來o既師弟妹有用